紅芯創辦人學歷做假 科大畢業扮哈佛

內地傳媒《雷帝網》報道，紅芯不僅瀏覽器核心涉嫌造假，兩位創始人的履歷亦涉嫌造假。

文章指，一篇有關創辦人陳本峰的文章介紹提到，他是科大訊飛創始成員。但科大訊飛回應指陳本峰只在公司實習過，並非創始成員。另外一位創辦人高婧在網頁介紹中，自稱畢業於美國哈佛大學及香港科技大學，但實際上她只是哈佛大學的交流學生。在紅芯瀏覽器被曝造假推上風口浪尖時，高婧網頁亦迅速更改個人履歷介紹。

大陸狗真係無樣叻, 呃人都搞唔掂

出貓係中囯人嘅國術嚟㗎

哈哈哈.....佛大學

404網頁創始人

科大=香港哈佛

仲衰過 space吹係港大畢業

支國人真係好無恥

企開少少啦。。影衰哂我地

掠水失敗無錢移民

蝗有乜野係真?

偷搶騙拐貪淫係真架

哈哈哈... 點解用假資料都攞到3次融資。

只是修飾一下，不算造假

中國的不意外

四大成就，偷呃拐騙

香港蘇文大學

有冇搞撚錯,乜科大畢業好撚樣衰咩?乜科大畢業會俾人睇唔撚起咩?
科大都唔撚敢報,屌你老母唔好同我講真係科大畢業呀屌你老母,影撚衰晒呀屌你老母

hahaha....

等睇新聞：

紅芯創辦人道歉：學歷誇大，不應強調哈大畢業

等睇：係內部溝通有問題，係寫網頁嘅人誤解

以為咩新聞

哈爾濱佛教大學

騙子一定係真

咁起碼都係科大
假的還是比假的好

唔怪得D人成日話香港人唔夠大陸人競爭

係造假上面 香港人真係好廢

站在巨人肩膀上讀書

大陸喱又影衰香港個朵

UST is the new Harvard

香港假學歷唔係合法咩？
大把民建聯都係，我唔覺有咩問題

香港太空學院畢業

咪係，Thisav創辦人都係科大畢業生

騙

個別事件，不存在誠信問題

咁同哈佛比 科大真係連比既資格都無
層次差太遠
正如你唔會拎林鄭同trump比

：美國.......哈佛大學
仲有英國劍......橋大學
雙碩士學位
：食屎學位咋呱

條大陸妹重周圍宣傳自己係

Startup Leadership Program 香港區創始主席

上 official site 一 check

屌你 Startup Leadership Program 撚有香港 chapter 呀

今次真係雙食屎學位

你唔好話行過入哈佛門口就叫入過哈佛

佢自己創出嚟

等於自發將美國 NBA 聯賽引入修頓球場
然後拎住 NBA 修頓分會始創主席個名招搖撞騙

應該要取消埋條女科大畢業資格

先用假19大陸cert入科大taught mastrer, 考試大陸喱講師通水+上床，咁就可以留港居留，繼續行騙．